(唔好得個吹字，話比我知實際點做) 無代表同運作機制既「臨時議會」同宣言無分別

臨時立法會產生辦法？
會唔會有工資？
d專業人士係咪會出黎參選？
如果得d低質參選人點搞先？
實質選舉點樣實行？
現任立法會議員會有咩立場？
你唔覺搞完臨時立法會，佢地身份會好奇怪？
如果最後選左成班垃圾出黎只會柒

選舉資源、人手、場地係想點安排？
搞一個全港性民主選舉唔係咁簡單，
搞得唔好，只會比人話：呢班民主撚搞出黎既選舉連原本既都不如

唔好冇計劃好就出黎宣佈要搞，
如果做唔到就唔好講，
咁樣只係宣言。

如果721前解決唔到實際操作問題，最後關頭參觀西環仲實際

話要搞都要話比人知點搞啊
唔係點支持你啊大佬

攬炒巴

高質PO，推一下。

我地要的立法唔會得個叫字的立法會。係無配套的而家，臨時立法只會係一個打擊目標。
更唔好講我地無任何約束力，就算我地全體通過左咩法案都唔會真正有用。

同意，到時示威變示弱
依家連談判籌碼都唔係，因為無人信會搞得成

同感，聽日警方若退讓，我地要趁未入夜向西環推進 。
唔可以比佢地有機會冷處理

點解要做一d無實質作用但有風險既事

推

情況升溫對我方有利

冇一個政府部門會聽你支笛

成立政府等等留返下一次。
我地今次要開始做組織，拉大量細GP組織同路人做秘密準備

FROM HKGALDEN

九七淪陷
20/07/19 03:53
如果外國政府係"承認"一個"議會"掌握權力, 其實咪即係承認你係一個主權個體

"總理"同"內閣"本身可以由議會產生

我就咁睇
議會運作上係易過政府好多
起碼"臨時政府"除咗做發言人同作為一個"組織"去"邦交"之外就冇乜實際作用
但係議會由可以通常投票同議事, 最終通過一啲一旦外國承認"議會"係"合法"嘅時候可以立即上馬嘅法例, 甚至係憲法

不過正如我提到議會可以產生總理, 呢個臨時議會係必須完全同而家嘅政制框架切割, 由零去諗過
而唔係諗住用"臨時立法會"去取代"立法會"
所以我其實唔同意用臨時立法會呢五隻字

安溥
20/07/19 15:19
真係要一步步嚟，整臨時垃圾會先，控制咗議會再向上搞先得，反正依家都係傀儡政府，操控議會運作

衛奕信
20/07/19 18:15
其實就算搞得成臨時政府，又有乜用？

我睇法啦：
而家連三罷都做唔到，好難有大量人支持臨時政府／臨時立法會。
搞個眾籌請僱傭兵好過啦：你要香港人唔返工就難，要香港人捐錢就好易。

祝我全家族愛滋死
20/07/19 19:32
同意，冇人想犯法，同埋人人要為生活返工搵食
其實講到底係人人覺得未火燒眼眉